［勿以善小而不為］一人一個仍然為呢場運動做緊嘅野

罷黨鐵（寧願早啲起身行遠啲坐巴士/坐船/叫黃的因為831真係永遠無辦法原諒）

IG/FB貼文宣（其實呢個舉動多數俾啲同路人睇 因為藍嘅已經del曬）

國際戰線twitter（初頭唔係好識玩 但係文宣組有出過教學 建議可以follow埋自己鍾意睇嘅日本明星/其他野 因為如果淨係當twitter係抗爭咁打好快你會唔玩）

得閒無事開著個youtube （你有野做 咪教到最細聲 最緊要comment, like, advisement, share)

mark住日程表 提下同路人幾時要出席活動（多你一個好多 我地以前係咁講）

工作方面幫手叫黃店外賣（藍同事會因為唔想煩而屈服）

屋企方面（幫全家裝哂蘋果,VPN, Youtube, Viu, HKTV apps,刪tvb,裝黃店apps教佢地用)

節日消費（先前和你宵已經帶埋家人去 到而家買糭 月餅 全部黃色經濟圈）

捐錢俾612星火黃媒（推介HongKong FreePress 誌傳媒 其他細媒體都要大家幫幫手）

好似仲有 但未諗到 大家交流下 每人盡做

最後
6✌🏻8 尖sha嘴見
7👆🏻港島見

盡力降低市場cash flow
防止比假希望外資

推
大家都黎講下，互相鼓勵！

yellow shop
捐錢
twitter
上連登屌走PR 公司/5 mo

係 奢侈品盡量唔買
無特別野唔會洗錢
而家衣食住行都黃

71港島見

關心身邊手足

Emotional support

上連登 鬥屌五毛

推

有做

文宣

聽審
關注身邊人身心健康
留意判刑手足放學時間接放學